更新ios13 有冇手足有呢個問題

App圖標調唔到位
一調就卡住
放手冇反應
做唔到調整App既效果

無，不過無以前咁順去移D Apps

我係完全調唔到啲App

重新排列

Sor 自推一打x12

試下長㩒Icon，再㩒重新排列app

我知呀 佢一拉個app去第二到 放手佢就hold住係到 唔落去

試下更多13.1.2 我有其他bug 更新完無事

我有試過😭佢係移到 但係放手冇反應

更新左 冇用

Sor 睇錯左

重開機呢？

一係熄機再開機，有時可能會有d細bug。再唔係去apple store問下職員

我試過 冇用 唯有聽日去問下

whatsapp無再出notification...要入app先睇到有新msg...

好撚多bug

我都有呢個問題，完全定左係度hang左按home button就走回原位

順手問 近排轉會Xs 部機夜晚lock左screen一陣會斷wifi 可以點做

我用緊x，移app 個動作好似無得用3d touch 咁

Apple好撚多bug

因為ios13係桌面冇左3D touch